黨鐵大清算，有消息指700名聯署員工被逐一見HR照肺，若果承認簽名就炒，無簽名就幫你報狗狗

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

炒曬，真係攬炒。全港唔使返工

推

你班職員車長係咪咁冇志氣啊

關車長咩事？

又多 700 個勇武手足 港鐵高層出街小心D

yes我唔辭職，炒我呀笨

仆街來個大辭職啦 睇下邊個仆街先
港鐵我屌你老母

車長有份簽又話過會升級,但係就冇發生過任何野,到依家比人清算都一樣

hr狗正一社會垃圾

我又好奇 你炒哂 又點會有人返工

唔認個聯署簽名報警拉咩？人地偽冒文書？

聽日要有以下訴求:

1. 繼續同美國講呢場運動未完，個六個議員唔代表香港。
2. 過人權法、俾普選、懲罰港共官員、無普選就制裁香港。
3. 伊朗同香港有關係。
4. 五大訴求

再高舉萬國國旗，北韓、俄羅斯、支那除外。

果700名就係721後同85後車長開名連署

屌
一早就罷工啦
成日話會升級
你睇下, 而家咪被清算
咁畀人清算法真係好ON9

聯署報咩警?

700個你敢炒曬？

nice

點會唔敢
封站之前都做過

報咩警？聯署犯法架？

又黎 陳勝 吳廣

lm

點解要辭職，炒我賠足錢呀

唔好俾佢慢慢炒
一獲過俾信唔撈啦

Push

佢意思係
如果答NO, 即係有人冒簽
咁咪幫你報警, 等警察查邊個幫你冒簽囉

求下你地一條心
佢地夠疆咪炒哂

認簽又唔辭職，等佢炒

佢地已經好勇敢 出真名
岩岩先開始清算 都未反應得切就屌俾你屌清算都唔做野
而家白色恐怖 又俾你屌冇志氣

有消息指。。。

如果700人都承認簽名
係咪會一次過炒700人？

700人溶左個HR都得啦

點解國泰黨鐵話炒就炒機師空姐車長呢D位?
個個位都要TRAINING一排冇得即時係街搵人頂上
佢地就係睇死 只要殺一警百, 個個都會屈服於白色恐怖自我禁聲

唔升級就開始秋後算帳
國泰,狗鐵

有本事就炒晒佢
無人開車你都係攬炒

700個好似佔全車長70%
乜依家地鐵係無人駕駛
只要一條心唔洗驚hr
車長唔係話請就請，要train嫁

聯署信犯法？

佢地出得名聯署就預左架啦
最多咪全部人一齊辭職

屌你老母, confirm係真先 post啦

700個一齊唔做你黨鐵即跪

應該係話幫你報警有人冒你聯署，但係如果比狗查到係你=報假案，即係橫死掂死

要700個一齊唔做, 睇下佢有無人幫手做野

佢地一班人見你一個, 你地就會驚, 之後接受, 但如果700人對幾個HR, 邊個會驚?

成班唔一齊企出黎就玩撚猿
唔係而家都仲淆呀，係咪都冇份工架啦

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

如果佢一次炒700個, 仲運唔運作到

咁咪幫你報警, 等警察查邊個幫你冒簽囉

報警告咩？

唔罷等幾時

罷工啦

全香港大約得1500個車長，炒700個同罷工有乜分別

佢最多炒幾十，搏剩低嗰班唔敢出聲，而家係運動關鍵時刻，團結一定贏

罷工吧

警察查到出年未查到。靠哧

全部一齊認
真接罷

我明係好大決心,我都唔係屌,講返上次真係冇事發生過姐

支共話唔理經濟但求維穩呀
今次佢地堅係驚威脅到政權，
係最接近令共產黨倒台既一次

地鐵其實本身就係自動駕駛
除左係九龍灣出車同埋開門閂門要車長人手操作

可能有中國專才

9 up 唔洗本
得鳩閒見700人
我唔認你咬我？

Whatsapp截圖都拎黎開post
說好的fc呢

咪減少車嘅班次囉
而家黨鐵就係將服務市民放到最後
封站都睇清楚呢間咩公司黎啦

簽得一早就預攬炒啦
你咪炒law, 真係咁天真覺得炒完無手尾?

屌你張圖HEA到，不過信住先啦而家個社會咁撚閪

點幫佢報警呢
報唔報警係佢自由
等佢地炒
拎賠償

炒晒700個?

仲未有人搵我喎

又黎白色恐怖？

咁都唔反，下次一定叫你減人工。
唔減就炒

點解要答佢？

車長實名簽名,
我唔信佢依家會驚你啦

突然多左700個空缺仲運作到?炒曬700個羅,真攬炒

fc咗未

係時候回到未有狗鐵既時代

重組 民間自發既居民巴士 network

然後入晒個搞手罪

屌你老母狗鐡

既然係咁,如果佢聽日封站運狗,700車長 + upgrade個 system (金鐘炒鐵事件) 同佢一鍋熟

［行動討論］星期五係香港重光日

冇人知咁濟幫手推

罷工啦 我唔介意行隧道過海架

好呀，到時地鐵擺工，玩足幾日呀！

cls公司

荃灣線幾個車長放完彈庭後揸到入廠，垃圾公司，迫員工吸毒你就叻

fc呢

可以因為參與社會運動而被解僱?

玩咁大？全部即時罷工啦
叫HR同埋班高層自己落場渣地鐵啦

呢個真
唔好俾時間佢train 人
一齊辭，黨鐵實跪底

8.31 港島見

全炒囉 攬炒

9月2一齊辭職啦車長，有骨氣一次
同政權攬炒

Fc呢？²

叫個HR同高層自己揸囉， 識嘅話

無人 佢最多咪封站 減車
佢理得你市民死咩

反正投訴無門

氣憤

痴撚線

700個一齊炒? 好呀

電腦揸姐 但係保險要求要有人係車頭丫嘛
冇人係車頭係過唔到安全唔開得車架

全部一次過辭職啦屌 玩到咁大

主動攬炒

冇問題 咪叫啲中高層落返黎渣車囉

FC?

cls

到時車長教我地點樣不合作運動
Fc呢？

黨鐵 咪再比錢搭車

賠足既話基本上任何原因都可以

名就出左，自己諗下留唔留得耐

既然留唔耐就一鋪同佢玩大佢，唔好比機會佢train完先炒你

車長站起來

我唔信
700個人，當你4個hr，點都冇可能一日之內見晒
即係會炒得好唔靚仔

同埋咁大件事嘅對話唔會咁
點知咁冷靜

罷工

傻撚左？簽個名都要報警
全港二百萬人失業啦咁 多謝林鄭媽媽

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

唔認，報警之後比人查到有簽會點？

今日對家全面開戰

抄晒７００個去囉
然後聽日人手不足停港島線

咪抄 高層落去開車?
安唔安全架

過去一小時港鐵得呢條新聞喎，炒人單野堅定流？FC左未？

與其等佢炒，9月2一齊罷工，幫香港達成大罷工，黨鐵炒人又死唔炒就要跪低

最緊要團結

報假案，有得坐

比人冒簽

垃圾

報警囉，聨署犯左咩法？

全炒 做過有骨氣既人

又多700個勇武手足？

我就想睇下地鐵無咗 700 個車長仲點運作
話就話自動駕駛，但都要有人喺車頭
除非佢哋 CEO 加高層落埋場啦

一齊罷

咁姐係焗住認 攬炒囉

咁又係,其實勞工處都係垃圾黎
同埋而家政府咁撚樣

屌咪撚推啦
Fc ed?

無論任何一間公司, HR都係最黑人憎

反正都炒

不如炒前黎個大罷工。

佢報呀嘛，咪佢坐囉

咁個個yes ，係未炒700人🤔

點解要自己辭職 炒人補水

全部辭職，一個一個辭盞俾佢回氣

講真。車長一句：不知道。

佢HR有乜野做到？

黨鐵車務部最怕係輕鐵，因為要全人手開車，之後就係東鐵，因為無月台閘門

車長大罷工啦！！！

請跳閘制裁黨鐵

車長=無事發生過

有冇簽關你撚事

黨鐵正仆街

Yes 但唔辭職，炒我囉

如果個個都夠膽被炒，以咁嘅人數計佢根本運作唔到
依家國泰港鐵就係搏有大部份唔敢無咗份工而班死狗

唔洗番又多左７００個自由人上街抗爭。。。。。。。
黨鐵助工

現職員工 理解唔到點一日見幾百人
仲要MTR Secret 無人講

無聽過可以幫人報

yes

好野，有種炒晒全部人

得把口,乜鳩都冇做過都俾人清算
呢班車長真係

Yes, 辭你老母

yes。但唔好辭職。炒人要補錢

fc?

咪撚辭職
等佢炒攞一個月通知

炒哂700個站長囉
直頭唔撚洗開站

睇下點樣請返啲人，本身地鐵已經唔夠人，輕鐵更加請唔到人

港鐵仆街成咁

mon post 狗 我地未撚驚過

炒囉,繼續清算囉,聽日仲大鑊
唔好以為嚇撚到而家嘅香港人
時代唔同啦

一定唔會炒晒你睇國泰就知
唔齊心就係咁先

你唔認有簽=有人冒簽

其實唔係無發生
而係人數太少 班廢老填到個缺口

最好炒晒700，到時黨鐵無人揸車，有撚排罰錢

700 個炒晒真係仲有人渣港鐵咩？

屋企人做黨鐵
冇撚聽過

玩囚徒困境

香港無啦 正式大陸化

集體報警囉 等又想睇下會查到咩 可以告咩

狗鐵高層見示威者無能力癱瘓鐵路，想幫下手？

最好炒曬

跳閘

事實上做國泰 like 個po都要失業

報警？犯咩

聽指示啫，hr聯署都要炒架喇

On9
報警話佢乜
簽名?

係就即刻炒曬佢哋， 自動全港不合作運動

9月可以一齊被擺工
越清算，越多人冇後顧一齊投入抗爭活動

點解唔係你賠錢炒我要我自己辭

唔認 比多啲野班狗做

未變一制已經咁樣

冇搵過我 謝謝你分享訊息

點解要自己辭
一定係等佢出信啦

港爆一齊冇工開
仲驚啲咩

唔好辭職

屌 呢鋪真係要揭竿起義

慢必剛剛出post話無炒人

我幅圖都係佢出:

英文差
有冇英文版參考？

最後機會：
700個一齊攬炒MTR就無人用
你退亦唔見得之後MTR會對你好

都要班人夠齊心 識咁計劃先得既

我真係想睇下黨鐵炒晒700個車長重維唔維持到服務

無理解僱?

蛇咬都唔認

700個員工 你諗下自己已經冇退路 一係走一係報驚
一齊出黎開記者會 搞大佢
你地真係比人咁樣清洗 佢大鑊過你
睇下星期一點開車囉

計唔計被自己辭職？

最好笑係要自己辭職

報案既係公司
公司搵人坐囉？

一齊罷工啦 仲比港鐵撚

真係咁就一早CUT 晒D位啦
仲留人證明無人駕駛有風險, 而呢個風險冇高層敢咩飛嘛

白色恐佈 姐

又散播白色恐怖

up

你拉得晒2百萬暴徒先算啦
今次俾你平息
再5年又同你玩過;]]
玩撚到你出解放軍
一國一制

攬炒萬歲

謠言都係想製造白色恐怖等人唔敢再抗爭啫

港鐵 wfc

聽日要有以下英文表態:

1. 繼續同美國講呢場運動未完，個六個議員唔代表香港。
(Anti-extradition to China protest has not ended yet. 6 of official legislators in The Montana meeting are not representing HK people)
2. 過人權法、俾普選、懲罰港共官員、無普選就制裁香港。
( To the USA congress:
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act :
1. to grant HK people dual universal suffrage to elect legislators and Chief Executive of HK.
2. To punish all officials of HK gov and China , whom proposed extradition bill)
3. If there is NO true autonomy for HK, please impose any sanctions on HK)
3. 伊朗同香港有關係。
(Carrie Lam and HK gov used HK as white gloves to trade with Iran)
4. 五大訴求
(1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.)

再高舉萬國國旗，北韓、俄羅斯、支那除外。

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

死基佬害我地集體撞車

唔好做啦，人工又唔係高，有時仲要俾人鬧

點解要員工自己辭職？
要炒人咪賠錢，再被人用無理解僱告去勞工處

佢ON9?
700個話請就請到?

果時條條線都有一大半車長簽喎 係咪決定轉無人駕駛

報警仲乜？

假。

咁緊係揀報警啦報警應該係叫狗查下邊個冒簽？

見經濟唔好，想趁機裁員炸下

炒車?

成個狗鐵所有員工換哂大陸嘅重好。

屌 又炒車

港鐵啲員工再唔行出黎就會步國泰後塵

新移民

炒曬700個人囉

全部一齊罷工啦

咪係囉，報警做乜鳩？

朝朝黨鐵總部門口有個呀叔企係度，其實佢有咩訴求？

700個辭職邊個揸鐵

都話個個都會跟cx有樣學樣

我會即刻除制服擺低張證屌鳩佢：咁撚鍾意做狗繼續做啦屌你老母，然後一嘢車件衫落佢塊面走人

今日炒晒車長
聽日無晒員工就炒back office

攬炒啦

如果比人恰到上心口 都唔敢辭職 咁抵一世比人恰

700個一齊認佢夠膽炒晒咩？

炒左車唔緊要

大家幫手g持下綠卡

唔該巴打
聽日見

無人駕駛過唔到消防，所以無人駕駛都係要人係車度

狗鐵

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔可以比佢逐個清算，一定要一齊罷工呀！
撐

直接執柒咗佢啦屌

大辭職日唔撚識呀

我冇野講呀 屌你老母

700個夠薑你咪炒哂佢

炒哂又罷工啦

大家可唔可以fc左先
個個都當真咁白色恐怖就係我地自己搞出黎

冇FC！
你話有簽就拎去槍斃都得架啦！

七百個有啲骨氣認左佢
叫佢夠膽就炒曬佢

要過到立法會先

推爆佢

報警囉咪
wfc?

似流流地 等fc

所以佢係話幫你報 唔係佢去報

未炒哂700人

文 革 中

報警 呢 攪大佢

老實講，今次就咁完，泛民選舉肯定全DQ，23條辱警送中通通一次過過曬

又係呢啲wtsapp對話cap圖
fc咗先啦

咩叫幫人報警？

進擊的中共

炒佢老咪啦

我講攬炒佢老味呀

唔認就報警，其實只有認架咋喎

DLLM 700個一齊say No, 齊齊報警囉，睇下班黑警查撚到啲乜春

一條線好似得200幾個人
咁多條線加埋俾盡咪1600，1700人
短期內炒700個？
你叫13億大陸哩攞黎推車啦
搵鬼揸
農曆7月都就過

學689
我印象中我冇講過我冇簽

比啲骨氣

由得佢炒曬700個,
然後集體去玩不合作,
同狗鐵攬炒?

我屌你老母 黨鐵
真係賤撚到仆街
平時已經壓榨市民
而家仲要同黑警合作同白色恐怖炒人

話「幫你報警」答，「唔洗客氣，我自己識報」
跟住乜都唔洗佢，係抄就賠糧

屌奶媽

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

佢憑咩要人辭職?

答唔記得

FC咗先啦
未FC只係散播白色恐怖

絕對會！

解決方法得返一個！

攬炒 係黨迫癲我地
我癲起來自己都控制唔到自己

睇下區選點玩先

罷工啦車長
或者攬炒集體辭職 睇下到時邊個求邊個

真係炒700個你估仲有冇車坐？

[url]流料[/url]

攬炒。

今次都衰埋既話 點會仲比你搞得成下一次

睇死唔敢

車長今鋪要團結呀

快d聯合埋國泰罷工啦

連登仔又炒車死

佔領左控制室吧 港鐵是香港人鐵路

總辭有冇得諗

你食藥先啦

831 基督教休會 宗教集會不需要不同的通知書

大家一齊去呢個post

車長爭氣啦好嗎,一係而家一齊罷
佢請唔切人實跪
一係等佢慢慢炒人慢慢換血

齊齊叫口號 我要領綜緩 我要拎失業救濟 ，唔好益班親中廢老 親中新移民

CLS

逆流大叔天馬

各行各界再唔快啲籌備罷工行動升級就等比人換血

佢講套戲

On撚9 吾撚認我簽吹呀垃圾狗鐵

唔一齊罷咪一個一個咁炒囉，開撚哂名都唔敢罷，真係咁天真以為狗鐵唔會秋後算帳？

唔認係自己簽，咁即為有人冒簽，冒簽係可以報警

車長好易再搵工

我都想問 依家連聯署嘅自由都冇？勞工法例廢撚左？淨係保障僱主？

你真係以為無人駕駛既南港島綫冇車長跟車？

9up

點train得切

擺工

到時唔夠人手出意外又點 今次企左埋共產黨殺人放火金腰帶

其實政府係咪傻，炒曬班友咪仲多左呢批人上街囉
你估佢無野做會唔會坐係屋企

認左唔辭，想抄就抄，唔使講咁多

唔罷工 都無用

秋後算賬逐批炒

唯一方法係 趁人夠多，一次大罷工

佢地識鬼睇英文manual

一早突擊搞罷工就係人都驚你
而家比人清算啦

痴線，而家邊個想攬炒，咁都忍得屎都食得

哇屌佢老母

700個一齊唔好做

當時人只係話No，HR就咁熱心去浪費警力，哈哈，當時人又冇話追究

寧願辭職都唔報狗

真罷工未

總辭啦屌佢
睇邊個驚邊個

831

佢地玩濕鳩野一於唔認啦，告唔告係你話事唔係mtr話事

攬炒囉 睇下佢短時間內搵唔搵到人頂佢啲位

癡撚線公司

行動唔夠勁
引黎既係清算
係我就真係唔做 攬炒

逆流大叔簽名…

全港大罷工

就算唔減人工，都有大把方法將你地玩死。

支持認簽唔辭

想炒晒d人 迫人起2？

點炒700個人

咪係，mtr唔可以代表職員告人

佢入去前自己辭左佢啦
大家記得唔好去黨鐵見工啊！
睇佢邊度請700條友

車長停工
我諗成個地鐵都要收皮啦

沒有炒任何人，但有冇人被逼辭職？

咁啲人自己辭職，佢實唔當炒架喎！

push

如果炒晒
邊個楂？高層自己楂？

全部一齊辭
佢仲驚過你啊

打死都唔撚信佢一次過炒哂700車長

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

辭職前,黎場罷工先

快啲炒啦喂
自動波癱撚左條鐵佢

填yes 搞三罷仲要佢地 忍一忍 反正都可以唔要份工 咁不如做返次有意義嘅野先走

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

唔辭會點？

我都想睇下國泰 黨鐵咁炒人
仲點維持營運

驚條撚, 再聯署過出聲名再炒即無限期罷, train條撚得切咩

幫手罷工

條路自己簡，真心冇得怨

係自己放棄升級，比時間對方
亦係自己放棄爭取，選擇和理非

利申：深表同情

痴撚線

成700人！

你地有成700人，佢地都一樣未驚過，照樣迫害你

靠個新system 囉又撞車

狗鐵

交信等佢炒 一個崩都唔好少

香港會唔會有朝一日 全民踩單車返工
市面上 再無其他交通工具可以運作

白色恐怖 唔洗理由

天真

緊係嚇你兩嚇試水温先

唔對路咪兇你幾句再話保留追究權利 （恩賜份工比你）
對路咪叫你自己扯，通知金都慳翻

有700人仲要係要車長, 都怕升級? 自己諗下唔升唔得, 話YES要炒, 話NO報警但真係有簽即係報假案, 之後都係炒, 依家唔趁仲係人多反抗, 之後會慢慢換血, 結果1-2年YES NO都係炒晒, 不如玩舖大嘅

有種就炒

玩hea賠到佢仆街

又係呢d whatsapp截圖

呢d情況緊係搏佢炒你，點會自己辭職，仲有關警察咩事，邊條罪可以起訴，請大家冷靜思考

唔辭你吹？

地鐵根本已經有無人駕駛技術
司機都係睇下有無突發
根本資方已經有準備可以除時雞哂 直接轉無人駕駛

黨鐵炒左700個人之後仲運唔運作到

怕咩認 但又唔好辭職

又係到靠嚇

我無野講

一次過炒囉

香港人出名唔團結加自私
如果係咁團結
一早罷工成功啦
政府收咗皮啦
如果果200萬人堅罷
入面咁多公務員
政府一早霖咗

炒700人 黨鐵仲運作到？

炒囉
平時都求人返工
炒撚哂700個睇下仲有幾多人

有冇職員証prove下

On9先會自己辭

炒晒d有良知既人之後，請返晒d表示對中共效忠既人
幫全港企業換血

fact check first

我會 say no 睇下點. 唔認唔係自己簽名唔係罪

就算今日唔抄
都未必捱到幾耐
班高層成日諗住推無人駕駛
但自己套訊號系統咁廢
唔知d自信係邊到黎

就好以國泰

報警就唔會
純粹想搵個人祭旗啫
700個認唔認冇所謂
總之會炒發起人

冇㗎啦今次唔團結，繼續覺得我怕辛苦怕甩頭髮，就算唔化療cancer都未必擴散，就冇下次㗎啦

唔係中環炒車 我諗開始行緊

罷喇！
唔駛答！
拍鳩Hr台！然後就走！

等炒車

失業＝唔洗養藍絲廢老
失業率不斷上升＝經濟唔好
結論就係全街一齊暴動

最後屈哂落去唯一一個敢say yes嘅人度

博無人敢say yes
屈服喺佢哋淫威之下

同政府有關既野全部都變到唔可信嫁啦
佢話無逼人辭職，但實際有，咁你都吹佢唔脹
同埋咁多唔記得「我話ok就ok?」

炒晒700人囉

初期有人跟車，而家無啦。
迪士尼都係全自動/搖控

跳閘！

黨鐵有得諗，因為差唔多八成夠多人，中。一齊即罷，唔可以比時間佢做野

But 其實車長門聯署係有關工業安全既，不如搵下職工盟有無得諗

所以而家係關鍵時刻，香港人團結就贏硬，民意贏太多，自私撚覺得我保得住份工就算，咁幾年後一齊住集中營

700個罷工啦，你以為好似私家車話請就請到?

流料
咪撚再求其自己同自己講野跟住cap圖

點解要辭職? 要炒就唔該賠足

報左警又唔一定要幫狗查嘅，佢咪慢慢查，警又唔係我報，我又無同狗講 係唔係我簽，咁最後會點

係有人冒認你身份，佢代你報警

叫佢即炒，轉頭告佢

炒晒聯署700人囉
到時唔夠人開車

港鐵紅工會又逼高層跪低.....
下一間跪低究竟會係九巴定新城呢？
真係唔可以睇小紅工會係背後搞小動物嘅威力

車長朋友話流料

我同狗講野要公開？公司點知我同狗講咩？
我點解要答狗嘅問題？警又唔係我報

老豆老母自私撚+失敗主義撚
相信好多手足都一樣，無論前中後排，父母都唔會撐

乜份文件有法律效力咩？ 我唔認係我簽有咩問題？

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

如果佢哋唔齊心
就一定死

最後都係要炒

齊心嘅個個都會無事

so what? 份工有咩好

岩

自己辭啦 佢冇人點開

文書野可以代人報警? 先No後Yes, 玩埋汪汪

英文文宣召喚！！！印標語，製圖，twitter，reddit，寫文比英媒美媒，通通都要做

要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

港鐵高層全家資料有味

炒幾個嚇鳩啲人到時拉大隊劈炮唔撚好喊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

得果萬零蚊人工, 各位車長唔係真係俾佢大到呀

真唔真呀 炒撚曬你做？

訓醒未？
公司報警，佢嘅口供同證據不符， 係佢報假案。就真係簽名犯咩法？咩罪名？

是但啦 萬五蚊狗工
早走早著

我報警話你份屋契係有人冒簽，係偽造，你提供證據原來真係你自己簽，冇偽造。
然後你就俾人拉去審訊??

車長你地有無工會?係咪時候應該搞返個?
搞個勁啲既,唔好好似國泰咁,
睇住個會長被人清算都無動於衷個隻呀
經一事,長一智,係時候為自己做返啲野啦,
爭取合理合法權益

炒1個，即刻700人一齊辭職，睇佢係咪仲可以正常運作。

鐡共 已現形

我意思咪佢報囉我又唔需要驚啲乜嘢

立即工傷

炒還炒
辭職還辭職
如果你要炒我 想我即刻走 補返一個月糧先啦

邊位mtr巴打比大陸狗起埋底

點解同hr傾冇人錄音晒左個機會
700個一齊罷工發聲明
唔通黨鐵即刻請到700人返黎

而家成日講炒人,其實憑乜炒人先?根本就係無理解僱,告返佢轉頭啦

sor唔記得遮樣
求連仔幫我del comment

而家人地玩逐個擊破，玩篤灰，人鬥人，快刀斬亂麻清除反對聲音，等班懶係和理非既人驚，而家仲唔團結起黎，仲係度闊佬懶理咁就真係含得撚橡皮糖
而家係要和理非團結呀
醒下啦
真真正正和理非團結起上黎係好撚勁，佢可以點對你地？
醒啦要

福建晉江真係全撚部死垃圾黎

利申:我老母鄉下

班福狗錄音話要去港鐵搵佢出嚟斬

屌你罷工啦，齊心就贏

幫你報警做乜

700人工傷，賠到佢仆街

話明攬炒 梗係博炒啦

應該認但唔辭職，通常叫你辭都係冇足夠理由炒你

報咩警？

簽名有錯？ 邊條勞例先？ 我就唔辭職喇，炒我囉
不過炒一個無做錯嘅職員，應該要賠錢？
重要700個人

利申咩都唔識,有請勞工處巴絲解答

我都想睇炒晒醫生會點
對上一次革命好似都係有個醫生無得撈搞出黎

屌你老母臭閪

721

唔返工關報警咩事

但要團結至得
唔係慢慢炒人換血 到時就遲左
所有鐵路線車長 加所有空中服務員

你報警我乜都唔講 吹咩

咁樣一個whatsapp 信息我都識整喎, 你識唔識?

查到唔係咁點？唔好咁天真

一定有藍篤灰咪咁天真

講真，呢啲時候更加要團結，再炒就一齊炒，一下子無咗幾百人，咩公司都肯定運作唔到，到時跪低嘅肯定係公司

港鐵巴打話無收到消息
應該假

屌，究竟FC左未架

MTR HR?
HR係咪唔見咗老豆

想自保就即刻一齊請一個月大假

而加的大炒捕都係中共係連登之前post 出嚟嘅落地開花post， 你哋唔覺咩？

流料
有港鐵巴打有參加聯署但係冇收到有關消息

幾乎成條將軍澳線所有TO都有份聯署
叫佢點炒
到時係咪玩無人駕駛

700百人見HR.....
HR第一個罷工啦

幫ＭＴＲ無辜員工
無定向自由時段ＭＴＲ放題啦

幫ＭＴＲ無辜員工
無定向自由時段ＭＴＲ放題啦
（放工我都ＯＫ不過返工時段更好）